[{"question": "https://www.zhihu.com/question/64824383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64824383/answer/461919416", "content": "\n\u5973\u751f\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303893970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303893970/answer/540866313", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b4c\u624b\u9648\u7fbd\u51e1\u5438\u6bd2\u88ab\u6293\u4e00\u4e8b\uff1f\u4ece\u76ee\u524d\u5927\u4f17\u5bf9\u4e8e\u6d89\u6bd2\u827a\u4eba\u7684\u6001\u5ea6\u770b\uff0c\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280718713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280718713/answer/510120144", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u4ec0\u4e48\u53eb\u5bf9\u82f1\u96c4\u7684\u7406\u89e3\uff1f\u4ec0\u4e48\u4e3a\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63165436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63165436/answer/477408082", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48729206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48729206/answer/531257689", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u6b63\u5c4c\u7684rapper\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\u8bf7\u5e26\u4e0a\u4ed6\u4eec\u7684\u4ee3\u8868\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303784017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303784017/answer/540539834", "content": "\n\u5982\u4f55\u5bf9\u5f85\u5df2\u7ecf\u51fa\u751f\u7684\u300c\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303835412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303835412/answer/540717441", "content": "\n\u6709\u54ea\u90e8\u7535\u5f71\u8ba9\u4f60\u53d7\u76ca\u826f\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302114868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302114868/answer/532981857", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5982\u795e\u4e00\u822c\u5b58\u5728\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303893970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303893970/answer/540877324", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b4c\u624b\u9648\u7fbd\u51e1\u5438\u6bd2\u88ab\u6293\u4e00\u4e8b\uff1f\u4ece\u76ee\u524d\u5927\u4f17\u5bf9\u4e8e\u6d89\u6bd2\u827a\u4eba\u7684\u6001\u5ea6\u770b\uff0c\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255080/answer/514081682", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5 DIY \u51fa\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303784017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303784017/answer/540338507", "content": "\n\u5982\u4f55\u5bf9\u5f85\u5df2\u7ecf\u51fa\u751f\u7684\u300c\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303784017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303784017/answer/540521110", "content": "\n\u5982\u4f55\u5bf9\u5f85\u5df2\u7ecf\u51fa\u751f\u7684\u300c\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303911503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303911503/answer/540796931", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 11 \u6708 28 \u65e5\u8d3a\u5efa\u594e\u5728\u7b2c\u4e8c\u5c4a\u56fd\u9645\u4eba\u7c7b\u57fa\u56e0\u7ec4\u7f16\u8f91\u5cf0\u4f1a\u4e0a\u7684\u6f14\u8bb2\uff1f\u53cd\u6620\u51fa\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63205575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63205575/answer/539148408", "content": "\n\u65e5\u672c\u5973\u4eba\u771f\u7684\u793e\u4f1a\u5730\u4f4d\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303633121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303633121/answer/540279992", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u6ca1\u4eba\u8bf4\uff0c\u4f60\u6c38\u8fdc\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281767264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281767264/answer/539020642", "content": "\n\u674e\u8bde\u5c31\u4e0d\u6015\u9ed1\u5c3e\u9171\u8dd1\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287480767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287480767/answer/481381931", "content": "\n\u7ed8\u5708\u6b6a\u5634\u753b\u98ce\uff08\u7f51\u7ea2\u753b\u98ce\uff09\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303633121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303633121/answer/540200854", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u6ca1\u4eba\u8bf4\uff0c\u4f60\u6c38\u8fdc\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20301627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20301627/answer/537200376", "content": "\n\u600e\u4e48\u7ed9\u7bee\u7403\u6280\u672f\u4e00\u4e2a\u8d28\u7684\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27733642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27733642/answer/522187508", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u5947\u602a\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303494320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303494320/answer/538610858", "content": "\nD&G \u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u80fd\u8d77\u6b7b\u56de\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303489055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303489055/answer/538250719", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4 \u7b2c\u4e94\u5b63\u300b\u7b2c\u4e8c\u5341\u671f\uff08\u5982\u679c\u6709\u4e00\u74f6\u53ef\u4ee5\u6d88\u9664\u60b2\u4f24\u7684\u201c\u6c34\u201d\uff0c\u4f60\u8981\u4e0d\u8981\u559d\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283854005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283854005/answer/528598127", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/537417486", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66651054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66651054/answer/517447242", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6210\u4e3a\u6e23\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27733642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27733642/answer/532230817", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u5947\u602a\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300565786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300565786/answer/532284120", "content": "\n\u57282018\u5e74\u4e0b\u534a\u5e74\uff0c\u524d\u7aef\u73b0\u5728\u597d\u5417\uff0c\u6709\u53d1\u5c55\u524d\u9014\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638720/answer/531394538", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u6587\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27932301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27932301/answer/516789657", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6574\u5bb9\u7684\u6781\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281597928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281597928/answer/526243062", "content": "\n\u5982\u679c\u534e\u4e3a\u6ca1\u6709\u4f59\u627f\u4e1c\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35292536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35292536/answer/525252882", "content": "\n\u79cb\u51ac\u6709\u54ea\u4e9b\u7a7f\u8d77\u6765\u7f8e\u7f8e\u54d2\u53c8\u4e0d\u51b7\u7684\u88d9\u5b50\u548c\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54665617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54665617/answer/513013606", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/464116556", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35703039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35703039/answer/505340568", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u80fd\u8bb2\u4e00\u5e74\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290561359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290561359/answer/511135074", "content": "\n\u59da\u660e\u5728NBA\u7684\u80fd\u529b\u662f\u5426\u88ab\u9ad8\u4f30\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294135159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294135159/answer/498325565", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u88ab\u5bb6\u66b4\u540e\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282309317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282309317/answer/509076323", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u5982\u4f55\u627e\u5bf9\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296554001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296554001/answer/501105032", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u6653\u677e\u5728\u5947\u8469\u8bf4\u63d0\u51fa\u7684\u540d\u6821\u751f\u9677\u9631\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291789334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291789334/answer/508520341", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u4ece\u672a\u8bf4\u51fa\u53e3\u7684\u79d8\u5bc6\u53ef\u4ee5\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286837417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286837417/answer/488915428", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6c99\u96d5\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293154383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293154383/answer/495658259", "content": "\n\u300e\u660e\u671d\u591a\u660f\u541b\uff0c\u800c\u6e05\u671d\u9c9c\u6709\u660f\u541b\u300f\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\u662f\u5426\u6b63\u786e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276708472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276708472/answer/484699312", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u5973\u5927\u5b66\u751f\u9009\u62e9\u88f8\u8d37\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270615010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270615010/answer/498522165", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u94c1\u8def\u9910\u996e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279910987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279910987/answer/507297809", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u600e\u4e48\u4e3b\u52a8\u8ffd\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274694399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274694399/answer/466444802", "content": "\n\u8ffd\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u9700\u8981\u591a\u4e45\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u671f\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27693129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27693129/answer/495717912", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u9ad8\u5174\uff0c\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19597380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19597380/answer/499877390", "content": "\n\u4f60\u7684\u7b2c\u4e00\u6876\u91d1\u662f\u5982\u4f55\u8d5a\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277221676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277221676/answer/533827403", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u7537\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31214441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31214441/answer/534991538", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u54ea\u4e2a\u5730\u533a\u7684\u6c49\u8bed\u65b9\u8a00\u66f4\u63a5\u8fd1\u53e4\u6c49\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68154951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68154951/answer/536869319", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u6ca1\u94b1\u53ef\u4ee5\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302135825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302135825/answer/531409667", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u79d1\u6bd4\u88ab\u5973\u513f\u603c\uff1a\u201c\u4f60\u4e0d\u4f1a\u6253\u7bee\u7403\uff0c\u6559\u7ec3\u662f\u8fd9\u4e48\u6559\u6211\u7684\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31434037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31434037/answer/540388388", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u70ed\u7231\u5065\u8eab\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303633121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303633121/answer/540541217", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u6ca1\u4eba\u8bf4\uff0c\u4f60\u6c38\u8fdc\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277878865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277878865/answer/471734538", "content": "\n\u627e\u5b85\u5973\u505a\u8001\u5a46\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291053613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291053613/answer/487857020", "content": "\n\u706b\u7bad\u5c11\u5973101\u7684\u5176\u5b83\u6210\u5458\u4f1a\u600e\u4e48\u770b\u6768\u8d85\u8d8a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288795463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288795463/answer/538852936", "content": "\n\u62e5\u6709\u5bb6\u5ead\u5065\u8eab\u623f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301136267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301136267/answer/527858220", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8517\u5c81\u7684Uzi\u548c17\u5c81\u7684Jackeylove\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24125067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24125067/answer/514032936", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u56fd\u4f01\u7ed9\u5e94\u5c4a\u751f\u7684\u5de5\u8d44\u90fd\u5f88\u4f4e\uff1f\u90a3\u9760\u4ec0\u4e48\u5438\u5f15\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52135563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52135563/answer/536151940", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u8d4c\u5f92\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295595808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295595808/answer/533975566", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u771f\u7684\u6709\u56fd\u4eba\u60f3\u8c61\u4e2d\u90a3\u4e48\u5f00\u653e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294893939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294893939/answer/492808440", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u57fa\u666e\u4e54\u683c\u57282018\u67cf\u6797\u9a6c\u62c9\u677e\u6253\u7834\u7537\u5b50\u9a6c\u62c9\u677e\u4e16\u754c\u7eaa\u5f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296619201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296619201/answer/532571748", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u804c\u573a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282657655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282657655/answer/527607904", "content": "\n\u6768\u8d85\u8d8a\u7684\u989c\u503c\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301380003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301380003/answer/531039961", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u4eba\u5e26\u7740\u5200\u8fdb\u5165\u6211\u5bb6\uff0c\u6211\u662f\u4e0d\u662f\u53ef\u4ee5\u8fdb\u884c\u9632\u536b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57535753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57535753/answer/534788324", "content": "\n\u7ed9\u732b\u53d8\u9b54\u672f\uff0c\u732b\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65671441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65671441/answer/529361078", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u8ba8\u8bba\u660e\u671d\u706d\u4ea1\u5f88\u5c11\u6709\u4eba\u6279\u8bc4\u6731\u5bb6\u5b97\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35667984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35667984/answer/526478737", "content": "\n\u51cf\u80a5\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/527757264", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39418180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39418180/answer/530730655", "content": "\n\u6c42\u63a8\u8350\u597d\u7684\u7c89\u5e95\u6db2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299180030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299180030/answer/528564511", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u989c\u5982\u6676\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24332886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24332886/answer/523227999", "content": "\n\u8863\u67dc\u6709\u54ea\u4e9b\u5b9e\u7528\u7684\u7ed3\u6784\u5e03\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35242211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35242211/answer/452392094", "content": "\n\u53f2\u4e66\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279657709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279657709/answer/457280159", "content": "\n\u300a\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u300b\u91cc\u9762\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299443106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299443106/answer/517481939", "content": "\nrng\u961f\u5185\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u77db\u76fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52425601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52425601/answer/467337269", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u4ece\u660e\u4ea1\u7684\u5386\u53f2\u4e2d\u5b66\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5386\u53f2\u6559\u8bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281016990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281016990/answer/457891534", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u5df2\u5a5a\u5987\u5973\u5728\u5a5a\u59fb\u3001\u4e8b\u4e1a\u4e0a\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302194898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302194898/answer/539942473", "content": "\n\u5f88\u5bb9\u6613\u88ab\u522b\u4eba\u8bf4\u7684\u8bdd\u5f71\u54cd\u5fc3\u60c5\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26775090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26775090/answer/515732703", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u4e00\u56f4\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298057439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298057439/answer/508811308", "content": "\n\u8bf4\u4e00\u8bf4\u4f60\u5fc3\u4e2d\u6700\u6b63\u80fd\u91cf\u7684\u7231\u8c46\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20062858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20062858/answer/512331054", "content": "\n\u559d\u6c34\u771f\u80fd\u628a\u76ae\u80a4\u559d\u6c34\u6da6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35327346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35327346/answer/462137614", "content": "\n\u6709\u4e2a\u519b\u4eba\u7537\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36225746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36225746/answer/517214272", "content": "\n\u5728\u5bb6\u88c5\u91cc\uff0c\u6700\u5212\u7b97\u7684\u6295\u5165\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34973168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34973168/answer/516276070", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u4e1c\u5317\u4eba\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265637604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265637604/answer/502269379", "content": "\n\u5b66\u533b\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293166366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293166366/answer/484631628", "content": "\n\u5df4\u897f\u56fd\u5bb6\u535a\u7269\u9986\u906d\u706b\u707e\u711a\u6bc1\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u591a\u5927\u7684\u635f\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35182676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35182676/answer/506689335", "content": "\n\u5982\u4f55\u57283\u4e2a\u6708\u653b\u4e0b\u96c5\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26787893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26787893/answer/495771187", "content": "\n\u4f60\u51b3\u5fc3\u79bb\u804c\u7684\u5f15\u7206\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303633121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303633121/answer/540356135", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u6ca1\u4eba\u8bf4\uff0c\u4f60\u6c38\u8fdc\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303633121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303633121/answer/540220982", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u6ca1\u4eba\u8bf4\uff0c\u4f60\u6c38\u8fdc\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302135825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302135825/answer/539524729", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u79d1\u6bd4\u88ab\u5973\u513f\u603c\uff1a\u201c\u4f60\u4e0d\u4f1a\u6253\u7bee\u7403\uff0c\u6559\u7ec3\u662f\u8fd9\u4e48\u6559\u6211\u7684\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302623776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302623776/answer/534442273", "content": "\n2018 \u5e74\u5bf9\u4f60\u5f71\u54cd\u6700\u5927\u7684\u4eba\u6216\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39794366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39794366/answer/450596631", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5370\u5ea6\u519b\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287421003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287421003/answer/528275532", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u864e\u8eaf\u4e00\u9707\u7684\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303633121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303633121/answer/539979189", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u6ca1\u4eba\u8bf4\uff0c\u4f60\u6c38\u8fdc\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302135825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302135825/answer/539692443", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u79d1\u6bd4\u88ab\u5973\u513f\u603c\uff1a\u201c\u4f60\u4e0d\u4f1a\u6253\u7bee\u7403\uff0c\u6559\u7ec3\u662f\u8fd9\u4e48\u6559\u6211\u7684\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36091285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36091285/answer/539202008", "content": "\n\u5468\u661f\u9a70\u7684\u7535\u5f71\u771f\u7684\u6c34\u5e73\u5f88\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286906699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286906699/answer/539053629", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u9646\u519b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88ab\u79f0\u4e3a\u4e09\u7b49\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30744932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30744932/answer/539998569", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5c45\u4f4f\u4e00\u5468\u7684\u65c5\u6e38\u5c0f\u9547\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47808814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47808814/answer/540139655", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6709\u901a\u8fc7\u4e0d\u4e86\u5ba1\u67e5\u7684\u7535\u5f71\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141380/answer/539268952", "content": "\n\u957f\u65f6\u95f4\u7528\u7535\u8111\uff0c\u9a7c\u80cc\u3001\u9888\u690e\u633a\u4e0d\u8d77\u6765\uff0c\u600e\u4e48\u529e?\n"}]